有冇人覺得７２７冇不反對通知書反而仲多人

本啲人懶得入去遊行
依家唔洗遊行
變咗入去元朗一日遊
又多人想入去食花生行吓街
全部自由發揮
仲激發多咗人入去睇吓有咩玩

黑警７２７應該仲撚柒
當日未必個個跟dress code
到時仲唔撚草木皆兵

仲諗緊出唔出元朗好

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰